我係一間兒童遊戲中心嘅職員

我係一間兒童遊戲中心嘅職員，平日主要工作都係行行企企，做吓啲基本維修，照顧吓啲失散咗嘅小朋友，每日面對嘅顧客真係多不勝數，仲經常見到班三五成群嘅中年半肥瘦嘅家庭主婦，帶住啲幾歲大嘅囝囝囡囡來打發時間，細路有細路跑來跑去，大人有大人雞端唔斷講是非，真係好不熱鬧，

呢份工作都算輕鬆夾無聊，啱晒我呢啲無忍用嘅癈中。收入唔多；自然無大志，交完租比埋家用，一個月都係剩得果三四千蚊，好在我無乜不良嗜好，酒色財戲，只有色才吸引到我。講到色呢家野，我年輕有收入時都經常會北上尋歡，有幸見盡各式佳麗，當年我工資高過現在，上面消費和生活水平都比香港低好多，我幾乎每星期都上去包女過夜，可惜最風光嘅日子都已成過去，依家能夠令我滿意嘅，就只有前列腺女皇Yoyo啦，唯一佢比到我最high爆最高潮嘅ＳＭ服務。

今時今日嘅香港，乜春都咁撚貴，飲柸茶食個麵包；最便宜都要廿蚊雞，對於我呢啲窮忍呢講，真係有苦自己知，儲成個月先夠搵次囡囡，好在上天有好生之德，一次偶然嘅機會；比我遇到女皇Yoyo，佢係深水埗區嘅頂級ＳＭ天后，當時我對ＳＭ性虐一無所知，盲中中上去Yoyo度試玩咗一次，自此；我就無ＳＭ不歡了，因為我係新丁，對好多古靈精怪野ＳＭ玩意都好有興趣，同遊戲機中心班細路哥一樣；一樣咁有好奇心；一樣乜都都咁想玩。好似上次咁；我就玩咗二合一嘅ＳＭ特別服務，喺Yoyo女皇床上，

我已經嘗過最少六七種嘅ＳＭ服務，睇住Cool到極點嘅Yoyo，佢冷笑一露；先替我來個五花大搏，同我打幾吓Ｊ，打硬了再來個插尿道馬眼玩意，Yoyo插尿道嗁手勢認第二，睇怕都無人敢認第一，說時遲；我已經連續打了兩個冷震，來了兩次高潮了，天旋地轉，兩眼反白，Yoyo話明今次要我加倍happy，佢同時用條假鳩插我菊花；一會兒來個九深一淺的強烈抽插，鳩頭和菊花同時被抽插的感覺，是世上最矛盾最瘋狂的，

好似比幾個黑人輪姦狂屌咁，當下我腦內一片空白；只聽見濕潤的水聲和我深沉的呼吸聲，時間一路一路地過去，直到我儲夠能量爆射體內所有的熱流為止，心跳才慢慢正常下來，double high的滿足實在令人難已忘記。

麻友g

呢份工作都算輕鬆夾無聊，啱晒我呢啲無忍用嘅癈中。

又搵到係牙蓋既證據

唔怪得成日過大海

日日教D細路玩玩具

😕

g